請不要鬆懈

區選終於算係贏左了，攞返17區嘅話事權
但係唔好忘記仲有poly嘅手足，
包括新任嘅議員梁柏堅，
義士唔係condom。
香港人興奮要適可而止，
夠鐘就要醒啦，唔好繼續迷醉於選舉結果，
黎緊慢慢長路，相信中共會重新部署，
面臨嘅可能會係加大嘅打壓。

五大訴求未有答應，
香港人都要一直行落去！

興奮完就要收拾心情面對現實，繼續為我地嘅自由民主抗爭。

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

意識型態洗版過份，俾啲空間大家做實事OK？

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

10/10

612 721 811 831 101

身邊朋友都好似覺得已經贏左咁

咪推你嘅個post，其他意識型態嘅都收一收，營造返個共同做實事嘅氣氛，和勇各有各做，和理要推行全面黃色經濟圈化，好好運用區議會權力便利，營造有利孕育黃色經濟文化圈嘅條件

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌